其實笠個假髮有無得諗

有

熱到仆街喎手足

熱撚死

好熱

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

邊度有得買

我仆你個街又係你

點解要搞鳩我

我諗髮型唔係重點 衣著 眼耳口鼻 面型隨便一樣都可以做證據

焗到豬頭咁，玩咩

法官大人, 我無野講